一人一句安慰馬國明嘅說話

未結婚算除得快啦

唔好死，仲有好多真心愛你嘅fans

安心

連登有愛啊，比翻少少温暖佢啦
雖然唔係好鍾意佢做戲